摩佬又頼球員廢啦

平時曼聯post班真球迷最鍾意屌盧卡古廢，

馬迪慢，連迪洛夫垃圾，

其他人有相反意見就比佢地屌

今次撐球員定摩佬

撐daddy係連登普世價值
獌廢又的確係事實